嚴選三大最冇內涵藝人

講三個你認為感覺上最冇內涵既藝人

註：
統計持續更新並於台慶當日宣布三甲得主

1. 伍詠薇
2. 單立文
3. 曹永廉

無意思 叻哥穩坐第一

保錡

屌 一時醒唔起 你贏

魚文樂
菜卓研
Error八兩金

咁完啦

八兩金都好內涵過佢

叻哥似智障

龜頭 Bob
陳柏祥
FYY

唯唯

林曉峰

豹哥好野黎喎
佢表果浸市井啫
識佢既人就知佢講野有紋有路
又夠幽默 好多人聽佢講野會比佢引到笑

努過唱歌 拍到下電影就放過佢地啦
舉啲真係表面上庸庸碌碌、做人得個殼

陳柏宇
周柏豪
陳小春

陳小春可以一戰

曾志偉

伍姑娘其實都不相伯仲

娛樂圈至撚醒就係佢

阮小儀
朱薰

呢兩個仲冇內涵過伍姑娘囉

陳小春
叻哥
少年八両金(error)

單立文話晒都音樂人啦，數冇內涵幾時輪到佢

梁勁廢

的士陳

梁勁廢，有名你叫

呢條飛係我心水

唯委
至叻
小春

Anson Kong

仲有佢條新女

屌你個list咁長
揀有內涵好過啦

All tvb 藝人

荷蘭叻肯定排第一

麥包
麥包
麥包

FYY第二 成個老泥mk妹咁

薑濤

梁勁廢
菊屎喬
楊明

正解

黑鮑嬌

香港九成藝人都係冇內涵

豹哥玩bass玩到香港第一人個陣樓主出世未

stephy
吳卓羲

做親d電視劇都大大聲嗌句台詞出嚟 毫無演技
次次見到佢就轉台

裕美
講講下有好撚多

不如定義一下內涵
因為做得藝人，唱歌、跳舞、音樂、演戲點都有一兩泛

呢度度講內涵層次高一啲
我地黎講價值觀、有思想
呢度講冇內涵係例如話
果個藝人表現出黎係庸庸碌碌、做人得個殼、冇主見、浮下浮下冇目標、個腦裝屎、虛有其表，等等
私底下真人係點就理得佢啦

出名廢

陳敏之

fyy得個嘈字

楊千嬅

陳白痴
唯萎
惠州政協

三個都見過既結論

stephy都冇內涵？
你就真係腦裝屎

真心唔知，而家咁作賤自己為兩餐都理解

i am very thanks them

小儀係要做下把位扮蠢啫
朱薰其實幾好教到啲仔女又乖又叻

陳小春
細佬都拎去賣既人渣

佢應該坐左十幾年啱啱出嚟

侯賽因你都唔識?

FYY for sure

講最有內涵藝人會唔會易選啲

上YouTube 睇下愛回家精華片段
佢d演技真係不敢恭維
連我老母呢d TVB Fans見到豹哥都要轉台

有你認證 一定係最無內涵嗰個

楊明Bob

英文都唔識
唱歌又走音
唔係話講兩句支持香港影壇就上神枱架兒登仔

小儀都冇內涵

呢啲留俾認真post

你都未出世

黎諾懿

所有藍屍藝人

陳小春

卵伯

佢做下把入型入格，聽佢笑聲都過講嘢

梗係會考0分代表裕美啦

仲有阮文安ekids

角色要求姐 賭俠做侯賽因果陣 已經可以好好戲

做戲咋 kb爆腎嚟㗎喎

小儀都冇內涵？？？有冇睇近排小儀啲節目

三個位 諗死人咩

點解會咁話佢地2個人
最多都係唔夠內涵啫（其實都唔差）

伍詠薇當年選亞姐問答嗰陣其實睇得出份人都有些少內涵 連黃霑都讚佢講得好

考有feel?

小儀對住森美焗住要做下把位啫
佢係有思想嘅人黎既

Serrini
容祖兒
何超儀
麥浚龍

仲有吃掉前男友

三大少左d
起碼搞十大

冇可能，雖然佢奶共。
但係做戲方面真係勁，拎過最佳男主角 ，男配
你咁講會顯得有啲無知

要揀top 3真係好難，因為成地都係無內涵的人

但今時今日
不論tvb定viutv
見親佢都開口埋口小鮮肉
扮老淫娃當搞笑
真心想噁

完美答案

咁撚搞笑得唔得

豬龍+1
用多多錢請幾勁班底都無用

轉teresa

內涵唔係淨係講學識㗎小朋友

目標要睇下咩目標先得㗎
北上搵多啲銀呢啲都係目標
但唔係有內涵

乳哥淨係好似林敏聰咁，發覺自己真正嘅內涵冇人欣賞。
但係又能屈能伸，去搞笑。

楊明都無？

歌影視邊忽掂？
佢唱歌好得？
電影話留香港發展就上神枱？
之前高登笑鳩佢鄧走音 I am thanks them你唔講？

冇學識就唔會有內涵
咁佢stephy 至多叫做有啲良心嘅藝人
但係有內涵講唔上

陳彥行

肛交敏

話晒都港大畢業，係都讀唔成書江嘉敏先啦！

Agger

袁詠儀
次次出嚟都好霸道，好冇家教咁款

條傻仔連有良心同內涵都唔識分

內涵係咪講學識才華文化？
咁好多讀唔成書靠model入行既都算係
包括viutv成堆女

上少啲連登啦小朋友

你柒左就潛啦傻鳩

你咁激動做咩啫？

唔知幾時屎塔肥無端端上左神台

張柏芝 - 咁嘅歌喉都好意思繼續獻醜

李力持 - 過氣廢人

文詠珊 - 到而家重覺得佢係一個路人甲

佢好似俾人笑完，去學英文進步左

唱歌就真係好麻麻，睇viutv 男排女將佢個種小妹妹既講野方式幾可愛，睇佢做戲都幾舒服

因為話佢係不演港女演什麼 支持香港影壇就上左神枱

叻哥
龜頭bob
麥美恩
陳小春
fyy
梁勁廢
仲有好撚多

樓主問三個有內涵嘅人應該易啲

單立文？係咪On9
淨係彈bass都已經贏曬啦Ching

梁勁廢
陳小春
曹永廉/麥包

3大好難揀 5大易揀d

荷蘭叻
陳小春
米奇

咁易洗乜連登選

有幾醒？

掉轉講唔演港女佢仲識演咩？演港女佢都係演返自己

陳小春、曹永廉

三字經
叻

都好難超越佢地

叻狗
陳小春
的士陳

楊明無理由無份喎

但俾兒登仔解讀為真女神有內涵

阿叻條蛋散，真係唔計政見都第一

佢班廢老friends，賤極都有一兩範搵食
Eg 廢譚唱歌，至矮主持，成蟲拍戲，...

廢叻真係冇樣掂
做周星馳下靶，話同人做對手戲，
話大家咁高咁大，好心啦

一畀佢擔正，咪拍到成篤屎咁囉，
冇範掂，仲周圍叫人叫自己做呀叻
叻？邊撚到叻呀？屌你老母

楊明個仆街一定有份

就係唔叻先話自己叻

上面都提名過幾次
到底咩人黎？真心唔識
邊撚個楊明？

咁如果用左呢個標準黎度 好容易變左討論邊個最藍

Mirror 姜狗

藍屍軟飯王

我都想知邊啲藝人係睇唔出嘅高學歷

五姑娘 milf嚟講正喎

香港成街都係 FYY 呢啲大學 MK妹
換江嘉敏上去先啱
但江嘉敏排三甲又有啲離譜
點計都楊明行先.... 仲有好多廢佬, 無乜位俾江嘉敏爭三甲

一嚟就打大佬

害撚死個監製

垃圾都要討論？
Tvb就wfc啦

五一手套？

香港第一結他手

江嘉敏
馮盈盈
莊氏姊妹

3大點夠，廿隻手指加腳趾都數唔哂

吳若希
阿sa
梁勁廢
楊明

楊明
陳小春
荷撚叻

係貝斯手

李璨琛

楊明
梁勁廢
陳伯牆

點會啊 ak啵 起碼屌打緊tvb嘅新進歌手 有唱歌 跳舞 綜藝 而且出道無耐 仲有進步空間 相反樓主舉個啲真係無曬底蘊 同埋後生都無咩作為

FYY

沈殷怡

一定唔係豹哥
未有blue jeans已經靠chyna 嘅within you’ll remain出名啦

佢有咩內涵？拍葉念琛啲mk戲？
中五畢業？唱歌走音？I’m very thanks them? 出書錯字百出？

單立文假假地都識彈結他嘅

講野行為好mk 好無氣質

細個以為LMF係黑社會爛仔，之後發覺MC仁識講流利法文，以前以為佢地係鳩rap,但訪問話佢學rap係要睇廣東話9聲韻律既書

大個先知LMF既歌你冇內涵冇個人思想根本寫唔到....

容祖兒算唔算？純粹唱K歌好聽搵下錢咁
謝霆鋒，懶係有內涵，扮野扮到變左on9仔
講講下其實英皇大部份人都冇咩內涵....

cctvb 現役
曹永廉
梁勁廢
楊明
單T無得輸
撈左咁多年毫無表現都唔知憑咩仲霸住個位

條女都冇內涵？？

推

成蟲(龍)都是la

車 Edison當年咪一樣講嘢MK 佢又唔係danny仔路線 反而有個人特色仲好啦 mirror12人 個個都姜濤謙虛乖仔feel 就唔會有人睇 滑稽

屌講咁耐竟然得一個留言有提莊思敏莊思明呢兩個八婆
加多個楊明

陳冠希本身有家底 混血兒 睇落串反而好合理
呢個AK成個跟車咁 面又包 唔好講咩個人特色啦
弱智都有個人特色嫁 唔試下去扮弱智？

所有藍嘅都係冇內涵，我話嘅

啱，數嚟都多餘

英皇同cctvb大把啦
選有內涵仲好

余文樂？

馬俊偉

等睇如夢初醒獸潮文

心目中頭三名
1. 陳百祥
2. 而我不知道
3. 曹永廉

我嘅女偽人list第2,3位
BTW排第一嗰個叫Maria Cordero

張致恆

阮民安

點解無人提吳若希

佢音樂係ok，但唔知係咪愛回家嗰種柒味，邊個出現過係trailer都好似有種屎味

荷蘭叻
楊千嬅
陳小春

可唔可以加埋奶肥媽西嗰條撚樣

FYY
就算係HKU grad 出到黎都覺得個人好膚淺 淨係凍識大喊大叫同出新聞話自己好多人追

I am very thanks them 已經係480p畫質嘅時代之後好似有進步咗
佢一早冇做呀寶好耐啦 師兄坐咗幾耐 update下啦
佢金都同男排女將嘅表現都可圈可點 睇完先鬧啦 一個有上進心同想自己進步嘅人唔應該被定義為冇內涵

咁要加埋嗰條咩hana

Twins
楊千嬅

要數點止三個

竟然無吳若希

唔係劉以達？

其實stephy對排球幾有心
之前有睇過佢同一間排球學校做嗰個訪問
覺得佢唔係淨係想攞自己係運動員呢個光環，係真係喜歡呢個運動

摸牙

但佢同有內涵仲有段距離囉好無

但而家選冇內涵喎

咁就叫有內涵

咁佢都仲係冇內涵啊

但係冇內涵嘅頭三位一定唔係佢
p.s. 玩爆你個腎佢嗰集仲覺得佢幾有愛心添
頂講講下搞到我好似打手咁

有良心有惻隱之心唔代表內涵囉

馮盈盈
湯盈盈
黃心穎
西班牙藉老公sergio

阮兆祥算唔算呀

咁你覺得內涵係咩單純有學識？
Stephy又黃又肯進步又有愛心 咁都唔會上榜啦下嘛

弱智大把人扮啦 扮傻仔 error入面個個都扮緊傻 吳業钧 當年福祿壽 個啲都係扮傻㗎啦 就算mirror入面個edan都係扮緊kai子做下把位 而且ak都係太子爺 屋企都唔窮 咁串得起嗎 btw 要串嘅 要條件㗎咩 叻哥夠串啦 成世人無作為都串啦 路線嘅嘢

廢老叻

陳百祥膽
腳拖
袁詠儀
伍詠薇
陳小春

莊思敏

有愛心就代表有內涵 唔撚係啊 呢啲係做人基本野喎
佢都仲係冇內涵嗰咋 講完

钧

tommy都冇？

1.楊明
2.陳百祥
3.勁廢

匪翠台一眾下等奶共奀星

佢唔係直情係咩？

唉我唔覆啦呢個對話冇乜營養 你喜啦

我第一個諗起叻哥

明明有料，識講嘢

上邊美女廚神

港大畢業都俾人覺得冇內涵就知咩料啦

沙士源於香港

你咁認真，你又點能樣

勁廢

tommy 都無份?

姜濤
睇佢談吐真係無內涵

chef lemon?

林曉峰
我真係好撚憎呢條友

樓主冇睇過侯賽因

佢識英文既不過咩都鐘意扮識

TVB成堆，3大好難揀

荷蘭叻
陳小春

陳百祥
陳小春
吳若希

智障既都聰明過佢

頭3位冇內涵一定冇佢份頭20大都未必到佢 欣賞佢推廣打排球

但佢絕對唔係有內涵囉 中五畢業出書學扮才女 點知錯哂字

得3個位邊度夠

梁勁廢呢？

我喎！

陳百祥
陳小春
漁民樂

曹永廉

咪就係佢宜家最得人鍾意就係佢嘅內涵

雞容竟然無份？

出道過廿年都唔識講野，一睇就知平時乜書都唔睇，完全無進步過

我覺得op個標題不如改改佢

改做“邊個藝人嘅內涵同佢嘅名氣/成就最唔成正比"
大把後生啱啱入行 冇咩內涵/成日講錯野係情有可原

但係已經上左位成十幾廿年仲成碌鳩咁就真係唔撚上進

Fyy

其實覺得ekids光頭佬幾型

巴打咁撚直接

雖然我認同

癈老叻
龜頭bob
米奇老鼠

麥包

點少得怕恆字派
周永恆
張致恆
黃子恆

試下認真 認真試下。

一句就撚到你嬲嬲豬都幾開心
你真人平時係咪冇乜朋友？

一定係FYY
失禮死人

無梁勁廢已經唔洗睇

阮兆祥 李思捷 王祖藍

連登毒撚話人兒燈仔？

唔夠人講玩人身攻擊啊？
咁都叫嬲嬲豬你面皮都幾薄

唔知Stephy係咪殺咗佢老母
死都要話Stephy冇內涵
明明普通一句唔認同佢嘅說話就起晒鋼咁
幾好笑

當年第一應該係Rudy，未輪到豹哥

條友一句論據都講唔到唔知中學畢業未？

呢三甲真係無得輸
行出來已經聞到個浸乜柒都唔識但又鐘意認屎認屁浸除

吳若希
老泥mk妹

第一時間真係諗起佢
內外都廢
奶人仔都好似無咩人理咁

我上面咪講左囉 文又唔鳩爬
歌影視冇樣掂
英文又屎
何來內涵啊柒頭

你爬文未啊傻鳩

一諗就係呢3個
不過龜頭Bob同荷蘭叻調位

第一就好難講，不過達哥都係top嘅，至少重有蘇德華，Jason Kui等等，太多結他好手

又唔撚睇樓主pin的定義 唔撚知邊個中學畢業未

咪玩啦，佢手結他得啖笑

水魚指標

蠢大點撚樣揀 成個tvb打哂交

我第一時間都諗起勁廢

臭雞馮盈盈

1. 姜濤

Full list 係到

睇到你個囉字好有畫面

樓主可能剩係睇過愛回家

咪玩喇
做得電台dj無料
日日鳩up兩個鐘仲要有人鍾意聽你估易？

豹哥都有份

你除咗英文廢數佢無內涵你都講唔出其他咩經
佢做空手道拎咗幾個電影獎已經有電影界人證明佢喺識拍戲
有依方面嘅才華唔叫內涵咩
仲未講金都入面嘅佢
如果一定要學識高先叫有才華我無嘢好講
and 依家講緊最無
幾時輪到佢

江嘉敏

曹永廉識rap

第一時間諗到佢

江嘉敏
吳若希
馮盈盈

fyy 阿叻 大熱q

加多隻吳若希 單t

我至叻

00後唔識blue jeans

八两金好有禮貌㗎 見過真人

好波

個list起碼要upgrade 10-20個啦
淨計cctvb藝人都佔左個list 3/4

梁漢文
天真嬌
洪天明

不服來辯

豹哥好撚勁喎
歌影視都有料，點會上榜

依三個應該鐵膽
視乎有冇女拳要推個女星入list

呢啲post晒氣 連登仔唔鍾意嘅咪叫冇內涵囉

好多人淨係識blue jeans，唔識Chyna

Blue jeans 只係為咗當年玩亞太流行音樂節(有冇記錯？)夾首豈有此理而柴娃娃成立，佢哋三個本身一早已經係成名樂手。

三個都有錢
最差嗰個曹永廉根本就成個麥包二世
藝人係副職

伍詠薇係一個轉數好快嘅人

講真, 香港啲藝人真係亳無創造力，大部份都係戇鳩鳩發明星夢入行。TVB個班應該係金字塔最底層，對上去就唱歌，拍電影嗰班應該算係最有內涵。

啲無知師奶叫TVB嗰班做明星, 我真係嗤之以鼻

牙叻起碼人人識 而且以前佢做配角係好笑
勁廢同陳小春真係榜首

向你解釋即係鄙視你⋯

T
V
B

睇左侯賽茵未

我真係恭喜你呀

睇好多演唱會都見到佢

柒bob

以為會出現fyy 同肛交敏

持平咁講，其實呢3個都ok la...

坦白講，魚文樂拍電影都演得幾好
阿sa不過不失
PK唱歌其實好聽㗎，係偷食啫

係佢地啦

fishman lok永遠都木口木面無表情

點解可以冇容祖兒

連登仔最無內涵，走去選人

如果用你果個定義 單立文唔算冇內涵啦

Error PK同楊明

#mypenisblue

居然無楊千華

陳百祥
馮盈盈
楊明

數量太多，不如講吓啲黑馬。陳冠希、天真嬌點睇？一個就負EQ小氣奶共，一個就做個訪問都1999，論才藝，兩個都係除左樣之外，唱歌、演技、跳舞、談吐都係垃圾級別

陳柏宇都有份

森美例外

仲有勇武梁勁徽

唔計政見同人品 其實廢譚 至矮 成蟲三個都真係勁 真係有料 特別係成蟲
咁樣對比荷蘭叻真係好閪柒廢

hku wo

爬左幾頁 咁多人講呀sa冇人講呀嬌？
唱歌跳舞做戲冇飯掂 講句野都1999咁
Stephy起碼呢兩年都有返啲演技 同埋佢填啲歌詞係算唔錯 雖然寫書寫到成堆錯別字
張柏芝都有演技攞得出手
呀嬌真係柒到冇樣得 連身材都冇
得個樣佢真係多得佢老母生得佢個樣咁靚
如果唔係佢仲衰撚過出面啲mk妹

光頭bob

勁廢都冇,恥煲議員

冇啦啦做咩有陳柏宇

咁計佢都話晒係練馬師跑馬仔應該有D心德，點睇？

不用分得這麼細

男朋友就嚟死老豆，哈哈哈哈

樓主可以直接宣佈賽果

raptalk3字經

劉浩龍呢
好撚多都唔知點排

倫伯
成龍
叻哥
小春都打爆張 list

新疆容

樓主呢個post 咪冇內涵囉，有冇內涵咁主觀

Cls
小儀，單立文都有人講。

你估佢哋真係cctvb咖里啡，
一個名DJ一個教音樂，
俾人講到冇內涵。

可以加CARMEN KWAN 入list

陳慧琳
鄭秀文
楊明

發覺好多都會誤會左識某項技或從事某演藝文化事業就叫有內涵

樓上出現左個對比例子
就係阿嬌同鄧麗欣
兩個都係歌手出身有拍電影
但果啲都係一技之長
係工作、係興趣、係演藝
但內涵係佢個人本身既內在修養
阿嬌果啲受訪對話內容連基本邏輯都冇，言行似遊雲
相比Stephy, 雖然講唔上才女，但起碼俾人感覺佢知書識禮，有思想、有看法

利申：以上都係個人感覺

回想返，單立文的確唔應該on list, 只係近年形象太on9

第三個唔講得
唔好以身試法

唯唯犯眾憎同有冇內涵又係兩回事黎既

香港最強bass手無內涵

唱歌好聽真係好撚好笑auto tune到咁

龜頭bob換肛交敏
雖然bob乞人憎,但正常對答佢都仲有文有路

無人話佢上神枱，只係佢自從柒左個幾次之後都肯努力上進去改善同學習，都已經好過好多偽人
留意翻我無話佢有內涵，只係講最無內涵既話有排都未諗到佢
同埋佢呢兩單柒野都講緊係十幾年前

伍詠微一定加埋陳敏之
有次唔小心入佢IG 全部都係抖音跳舞片

單立文 彈結他好叻 作曲架
你擺佢落另外幾個到

佢係彈bass

單立文而家鳩還鳩，但佢點都係香港最top嘅bass手之一
佢夾藍戰士嗰時樓主未出世？

Serrini冇內涵唔係呀嘛
人地文學系出身 睇6號同佢個訪問講嘢唔9㗎喎

香港騙徒界milestone

袁偉豪，食軟飯又小氣，聲色藝都唔掂

好似頭三都講唔晒

tvb就100%

唔係話佢成日輸到爆晒咩？

荷蘭叻 龜頭扑 呢兩件一定走唔甩 第三就要諗諗

呀sa
呀嬌
容祖兒
輕鬆 多謝！

樓主個名

林曉峰
周柏豪
tbb果一打星

完

記得之前有friend做臨記，話佢係咁特登講其他台詞係到玩搞到要不停NG

豹哥都叫冇內涵

一定係關智斌，唱咗廿年歌都咁難聽，但仲有得出歌出碟...做戲又唔多好

Bob條撚樣真係一啲內涵都冇，之前睇佢嗰個小朋友廚藝比賽，咁撚鳩啲小朋友一啲尊重都冇，仲覺得自己好撚幽默

Fyy hku 呀

柒婆同葉劉都係HKU

陸浩明
人身狗樣

見標題就覺得一定係佢

bass ar

莊思敏
江嘉敏

其實荷蘭叻作為藝人係真係冇一泛係掂嫁 除左轉數叫做快少少之外
講拍戲 永遠都淨係做到小丑 講波 又講到一舊舊
音樂跳舞唱歌就咪玩啦 做生意又冇眼光

庸庸碌碌、做人得個殼、冇主見、浮下浮下冇目標、個腦裝屎、虛有其表 跟本就係形容緊佢

所以佢係我心目中嘅第一

吳若希

張袁偉豪&譚嘉儀兩夫婦
莊思X姐妹
洪永城個堆
傅嘉莉
江嘉敏
曾樂彤
大你十個

秒。。

佢真係死好運
無山雞光環
佢一定係tvb果啲套套都見到 但又唔會知乜名既水平

黃祖男
李思捷
陳偉停車場

20大都唔係好夠quota喎清

叻哥直情世一on9

手足黎，俾啲面

搵個最撚勁嘅出嚟

配音勁 佢用返自己把閪聲一樣仆街

雖然佢真係好狗
但我覺得佢藍絲來講最有義氣同承擔喎
起碼佢唔會後面鬼鬼鼠鼠

曾樂彤同游學修拍過拖，唔會太差啦

193
小強Tommy
杜文澤

連登仔標準: phd學歷叫無內涵

見到單立文我都o左
同家駒好好fd
雖然佢成就唔大
但至少我唔認為佢無內涵

你真係人如其名

連登必反AK都可以比咁多負評你都知你幾On99
唔撚好係度盲反啦

空泛到。。 我就覺得佢好幽默喇
睇情況架姐 訪問咪正經D
個人Channel咪搞笑D
何來MK 你應該係第一個人咁話AK

你都打橫黎講既
有家底唔係更加應該有禮貌教出黎既仔乖D架咩？
跟你咁講法全世界有家底既人串串貢都係合理？
完美顯示要盲反AK可以講埋D幾咁唔合理既說話

雖然你無啦啦燒面包唔知做乜9
不過AK面包So What 成個樣好睇 夠Man咪得
下下面無四兩肉個D又一定靚仔？

你搵段佢彈得有水準嘅片黎睇吓

角色人設

的士陳呢

咁全港藝人呀

真係勁, 雖然平時成日做小醜, 但係認真做戲真係掂

grammar Nazi

手足

朱凱婷
陳敏芝
菊梓蕎

福祿壽個三條撚樣

佢好似同黃良昇性格唔夾

TVB 福祿壽

啲後生唔係太熟佢都正常

無人講成蟲
人渣一個

四大悲劇

車牌叫天王

基本上今時今日仲踎大台既所有

以上

No，係所有人都有屎味，除非你話愛回家全部人嘅人設都係屎味

當年做西門慶，侯賽因，其實佢戲路唔係一朝一夕，不過演員好多時係被動

其實八兩金應該好撚自卑

陳伯祥
龜頭bob
梁勁廢

冇人識佢既勁廢
唔夠薑打4興既曹狗
賣細佬條撚樣春

撚樣叻上神枱，唔計

唔鍾意到有偏見
呢啲咪on9 囉

條友至少識馬

識音樂已經夠

Lag gor 世一

佢好似未完哂個phd？
不過話佢冇內涵都係cls㗎喇

荷蘭叻
肛膠敏
谷屎喬

唱功演技口材外表樣樣都冇

叻哥至叻 呢啲嘢唔好玩膠

193
姜淺
強屁

的士陳
叻
余文樂

阿sa 阿嬌 陳百祥

絕大部分tvb 藝人都冇內涵好難排名

但陳百祥就肯定第一，第二就曾志偉

下面個兩個

阿叻是我的偶像。
有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。
任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。
最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿着條透明的東西，裏面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。
但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。
我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：「啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙通㗎啦！」於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙通。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙通外面。
忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：「你幾時買過皮草畀我？」我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。
穿着棉衲、透明圍裙和孖煙通，「披着」一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫「怪物！」，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！
然後，我中暑暈倒。

林振強

陳百祥
陳小春
譚詠麟

有無人本身唔係AK粉絲

露晒底啦打手

沙律
陳小春
吳卓羲

So? 係佢粉絲咁又點
同你駁唔到我呢個事實完全無關
有本事就講D真憑實據例子出黎
唔好就咁拋幾個形容詞出黎當秘笈先得架

估唔到呢條複式咁受歡迎

佢轉數邊度快